# Descripcion de tarea Crear una app con la lista de paises
- Se esta usando RecyclerView, Fragmento,LinearLayout, ContraintLayout, CardView and
-WebView.

# Captura de inicio al abrir la aplicacion tiene una transicion con mi foto 
[animacion de transicion](
    https://ugye-my.sharepoint.com/personal/leslie_saltoso_ug_edu_ec/Documents/imagenes/Screenshot_1596325707.png
) 

## Captura que muestra una parte de la selecion de banderas 
[Menu de banderas](
    https://ugye-my.sharepoint.com/personal/leslie_saltoso_ug_edu_ec/_layouts/15/onedrive.aspx?id=%2Fpersonal%2Fleslie%5Fsaltoso%5Fug%5Fedu%5Fec%2FDocuments%2Fimagenes%2FScreenshot%5F1596325769%2Epng&parent=%2Fpersonal%2Fleslie%5Fsaltoso%5Fug%5Fedu%5Fec%2FDocuments%2Fimagenes
)


[Menu de banderas2](
    https://ugye-my.sharepoint.com/personal/leslie_saltoso_ug_edu_ec/Documents/imagenes/Screenshot_1596325855.png
)


## Hacemos selecion en la bendera de argentina   y nos saldra  nombre del pais escogido , capital,población, mapa
## Tambien su himno nacional correspondiente

[Muestra video de himno nacional de pais y demas informacion ya indicada](
    https://ugye-my.sharepoint.com/personal/leslie_saltoso_ug_edu_ec/Documents/imagenes/Screenshot_1596325744.png
)

[Captura que muesta codio etc link de descarga de video y iconos de las 200 banderas](
    https://ugye-my.sharepoint.com/personal/leslie_saltoso_ug_edu_ec/Documents/imagenes/Captura%20de%20pantalla%202020-08-01%20a%20la(s)%2023.26.04.png
)


[Captura de code donde instacia a mi RecyclerView y emulador ](
    https://ugye-my.sharepoint.com/personal/leslie_saltoso_ug_edu_ec/Documents/imagenes/Captura%20de%20pantalla%202020-08-01%20a%20la(s)%2023.29.41.png
)


[link de toda la capeta de imagenes subidas one drive](
    https://ugye-my.sharepoint.com/:f:/g/personal/leslie_saltoso_ug_edu_ec/EpISqo1oBnJLvsKe1O1LcFYBE2-Lv5XwrsWQhqm3Fy_M0A?e=zciPcd
)